點解日本人黎香港會拎實體地圖咁奇怪？

唔識用google只識navitime？有問過後生日本妹直接唔用上網卡就算緯 連google翻譯都唔識用，明明而家好多日本人都用iphone，應該都會用apple map架

我好鍾意你d名字

癡漢巴達